大家有 offer 之後仲會唔會 in 啲差過呢份 offer 既工？

如題
如果已有份 16k 既 offer 而自己又想做，大家仲會唔會繼續 in 份 14k 既 backup plan

有咩必要 又唔係唔想做，人工又高d

你讀完 hku 之後會唔會 in asso?

照in去串對家公司

我諗住唔去，點知女友鬧我唔去

咁撚蠢飛左佢啦

中出即飛啦

斷章取義，此 post 已完